\begin{tabular}{|p{4.5cm}|p{9.5cm}|}
	\textbf{FA} & 14\\
	\textbf{Anwendungsfall} & Speichern eines \INFPAKg.
	\\
	\textbf{Ziel} & Ein \INFPAK, das sich in der Session befindet, soll
	persistiert werden.\\
	\textbf{Vorbedingung} & Das \INFPAK befindet sich in der Session. \\
	\textbf{Nachbedingung Erfolg} & Die Daten des \INFPAKg werden im \TRIPSTORE
	gespeichert.
	\\
	\textbf{Akteur} & Client \\
	\textbf{Normalablauf} & \begin{enumerate}
							  \item \INFPAK aus der Session bestimmen.
							  \item Die Daten des \INFPAKg werden in Tripel umgewandelt.
							  \item Die Tripel werden im \TRIPSTORE gespeichert.
							  \item Das \INFPAK wird aus der Session entfernt.
							 \end{enumerate} \\
\end{tabular}